時日晚餐 四川水煮魚

侮辱咗水煮魚

屎嚟？

入黎仲諗住學整
負皮

冷飯王

早幾日食完